Даны два целых числа k и n. Верните из функции строку, которая состоит из чисел n, повторяющихся k раз, разделенных пробелом. Известно, что и k и n больше либо равно 1.

Sample Input 1:

2 4
Sample Output 1:

4 4
Sample Input 2:

6 5
Sample Output 2:

5 5 5 5 5 5